五毛新手法 : 引你查案

最近突然出現好多奇案奇事, 仔細睇過之後發現呢個係五毛最近既入侵手法, 特登講啲好似可疑既地方/事件, 引大家去討論, 但其實櫻本無法fact check, 最後變左都市傳說。

以香園圍單野黎分析, 你重新由第一個post開始睇會覺得好奇怪:

1. 樓主乜野實際證據都唔肯俾, 如果係白警驚俾人滅口既就直接去老豆搵仔報料啦, 上連登要人估把撚咩

2. 係樓主完全冇任何證據下, 只講個地方名, 頭幾頁班user就無啦啦話個地方好可疑, 成個故事出晒黎

我唔係話所有查案post都係五毛, 但下次自己問心諗諗, 眼前既案件係咪真係值得而家去查? 點查? 如果你諗完發現根本無得查, 最後都係得個講, 咁不如集中推番黎緊既行動post啦

查案當玩下好啦

班人spin走哂風向

查有咩問題 我一路查 一路推post

如果前日真係成班人被fake去咩香園圍, 咪即係間接印證左我地容易被扇動

成版都係乜乜園,乜乜虎
屌你老母入去一樣真係既野都見唔到
同班鬼故POST有咩分別
低質到喊

如果單案係五毛作出黎引你查, 佢已經成功左, 熱門會起碼俾查案post佔左一半

有咩沖突？

其實可以查下嘅，冇壞

葉虎, 831, 15歲女
呢啲咪值得查, 求其一條友up個地方名就傾足十個post想點

直頭算不上係任務

唔該所有連登仔今日開始抱住懷疑既心上網

大坑東又查, 蓮塘又要查, 幾時18區開花查案

好攰

Tui

推行動 po

屌，我都睇撚到嬲，就算係真又點，無獨立調查委員會，又做到d乜?
一定要瞄準政權，達致5大訴求，要查就留返比委員會查